倪匡- 年青人未夠激

真勇武

嗰個老人家好似佢咁諗香港有得救

有見識嘅人同無知嘅廢老真係爭好遠

倪匡真不愧為智者

衛斯理係從來唔會渣流攤

唔駛個個，有三成已經夠

我受過嚴格嘅中國武術訓練
他的武功在我之上
最記得佢個句冇順民點會有暴君

姜果然越老越辣

證明了勇武+港獨是唯一既出路